黃之鋒 : 海怡對出發現黑衣浮屍

【海怡出現浮屍】

剛有街坊在海怡對開海面發現身穿黑衣的浮屍，我隨即趕往現場，目睹消防及警隊的處理經過。

居住本區十多年，從未聽聞同類事情，情況實在相當特殊和嚴重，尤其是街坊人心惶惶，更希望了解如此情況發生的來龍去脈。

我已聯絡海怡管理處，盼望了解海濱長廊有否任何閉路電視的錄影片段，如有任何最新消息，將跟大家匯報。

一定係女性啦

係女

片

又係男跳樓 女浮屍

其實係咪每個都老強過

Air max 鞋底？

啲狗一定同你講係邊個邊個洗黑錢定唔知咩罪
畏罪自殺
然後成班連登仔話炒車

可唔可以搵fbi查gphone出到聲

未必係，但要留意

浮屍條褲有白間，上圖條女無
幫下眼睇睇係咪

屌睇完條片好撚不安

唉

推啊屌cls

係咪比人捉上車個兩個其中之一?

係CIA

只以鞋睇應該唔係